只有黃絲嘅香港，根本就係烏托邦

黃絲做野有規距，有良知，又肯聽人講！好似啲前線聽到啲咩唔搞得，唔好做就會聽！好信任大家！
肯付出，無私奉獻，守望相助！
有錢嘅人肯幫助冇咁有錢嘅人！
唔洗大台做野都咁團結！
唔會做啲相天害理嘅野！睇下平時示威遊行，係唔會有犯法野出現係到！例如偷野果啲！
買野會自動擺抵錢！
對每一個唔識嘅人都當係親人朋友咁看待！
其實如果香港冇咗啲警察，冇咗啲藍絲，相信所有野都會好和平！警察都唔需要，極其量搵啲人組織糾察隊幫助大家就已經夠！

黃絲們，我地有同一個立場，有同一個夢想！我好希望將來嘅香港係咁善良，咁和平！大家一齊加油努力！攰嘅時候諗諗身邊嘅每一位隊友們幾咁好，唔好比自己放棄！

雖然三罷對政府嚟講唔知有咩影響，但都要試咗先知㗎！

8月5號，全民一齊放假，守護我地嘅家

起碼有共同目標果陣 真係可以無分你我

喊左

仲特別鍾意打飛機

真駁5刀

第二樣唔講，我覺得人與人之間關係一定會close好多
每次發完夢，第二日返工搭地鐵
個落差勁大

大家都帶返面具

係男人都鍾意打，你唔鍾意咩

發夢出去遊行示威，身邊個個都真係自己人咁，好有親切感，得閒又問你飲唔飲水，食唔食野！

個個自己買完啲裝備，去到聽到前線要咩就捐出去果種無私，真係其他時間搵唔到

發夢出嚟個個都做返自己，見識到人性嘅美好